林鄭收咗美國錢

網上開始有人傳: 林鄭收咗美國錢

縱觀成件事，唯一合理結論係林鄭收咗美國錢… 而林鄭全家都攞咗英國護照，可以隨時走人!
第一步: 全力同全香港人對抗，惹起全港人憤怒。
第二步: 挾持中央嘅面子，中央唔敢炒佢，咁佢就縮喺警察後面，乜都叫警察頂，製造社會矛盾。
第三步: 叫警察扮示威者傷害國家主權象徵: 國旗。(証據係811，警察表露扮示威者後，冇人再搞中聯辦同國旗。)
第四步: 到咗好亂好亂，就有晒理由去愚弄鷹派出解放軍、武警。(去到呢度香港應該死得。)

但中央唔係傻嘅，由解放軍到武警，逐步降級，而家都逐步降溫。
林鄭見勢頭唔對，唯有自己做，用緊急法，但連環球時報都制止佢。
林鄭千方百計攪亂香港，因為佢收左美國好大畢錢，目的係攞香港作為中美貿易戰既籌碼。

轉載：

不如大家就係藍絲道宣傳吓， 等中共都信埋，就炒咗林鄭啦!